顏料水彈可行性研討

有冇可能用畫畫用顏料溝水放入氣球做成水彈，必要時掟向警方盾牌或頭盔防礙佢地能見度？俾撤退個時巴絲多d時間走

我覺得仲可以加油或洗潔精落顏料，就算唔中警察中地下，都增加滑腳機會

......溝太淡會唔會上唔到色呀？

其實又可以試下超能膠溝水掟腳以阻礙行動（掟頭有機會致盲不了），好彩掟到手大減政擊性，佢地成身黐住黐住咁可以減一定士氣

噴漆溝水嘅話呢？

噴漆不溶於水會唔會有影響

上網有hydro dipping用噴漆溝水上色，但唔知黏附度點，我都係覺得非水性顏料有效d

亦可以考慮用彈弓100米外遠距離投射

同埋可以帶顏料同氣球係警方衝之前即場做，被佢地捉就話自己對藝術好有熱誠所以有顏料在身，氣球係有人生日先帶

水炮車可以考慮用玩具水槍射顏料去車頂攝像鏡頭，但要遊擊，射一下唔中即走

通常擋風玻璃都冼水 加d白膠漿 thicken up咗先應會好d

隨身攜帶一支 隨時落醬

生粉+水+食用色素
低成本、容易隨時大量製作同埋易保存（無揮發性）

咪撚玩 粉塵爆炸team kill

錯哂，係「我冇嘢講」先啱

我成世人覺得最臭既野係Wasabi撈豉油，入面有糖又痴立立。
對手袖hi中少少，過一粒鐘D味就出黎，一索就想嘔，日日聞到有心理陰影.....

你啱

wasabi 溝洋蔥汁入到眼都唔係講笑

要掟得準同夠力好難

有冇巴打想夾錢買paintball

做烏索普

呢個450米

唔準笑，計可行性呢個最高
而且都唔貴，花時間諗不如買現成

你要嘅答案係晒度

[721] 彩彈戰術，實測報告

幫手推返上熱門呀

烏索普怕唔怕比人搜到

搜到好難解釋

試左保鮮袋未
易入水 易穿

好輕便，射程又遠

不過冇訓練好容易tk同打到記者

男裝底褲條橡筋好彈
拆出黎可以DIY好多玩意

真
而且再高階少少會過兩焦耳
即是過左汽槍合法強度變真槍械

但其他方案解決唔到準繩度問題喎

比多個option你，Sling stone
即是古代投石器，大衛王用以擊倒巨人嘅武器

搵到張好古典嘅圖

但技術門檻再高少少
計易用都係Slingshot最簡單

同大家分享一樣兒時玩意，射乳膠漆廁紙

加料水彈

我覺得好難控制，可能大部份會打中自己友同記者

其實到時都未必有足夠時間俾你瞄準，瞄太長會被人集中追你

自己友中左咪有曬標記？

彈弓咪幾好
所謂熟能生巧,叫d人行開少少,射幾飛,香港人咁醒即刻技能滿點

糖水？ 痴lup lup....中左個身又癢...

其實唔難 自己去郊野公園練一陣都練到個方向
揀粒大啲嘅石春射中左嘅話條友死硬

有point，但容許我比個兩難問題你先

先唔理成本，依家我哋有三個requirements
1. 遮擋視線(must)
2. 可手持，不需倚賴工具(減低被搜風險)
3. 足夠射程(唔係未扔到都已經比狗追到)

2同3基本上係有衝突
用手扔射程範圍短到實際不可用
所以先狂suggest器材

你啱，我諗如果要用器材都要揾可拆除式，俾幾個人分開帶

Old news
實際準繩度可以參考下